咪再吹風叫人去埋大 反勝只有呢個方法

放工去埋大做乜
和理非完全無用
唔會聚到人
tg輕鬆處理
聚到黑警都唔會放人
而家佢係上風 梗加唔會聽你講
勇武手足根本唔敢郁狗
唔傷狗根本無法衝過防線 結果白白送頭
燒狗屋 燒狗宿之類又擺明無人敢做
18區開花係唯一可能
講緊係真暴動
千祈唔好咁做
一旦18區亂到警無法控制
包括平民互相撕殺 大量大廈 店舖被放火
咁抗爭者就有籌碼 有得搞下

信和理非力量
不如返屋企

唔洗亂打人 爆9晒所有鐵同中資就得

各有各做啦

到時會有藍屍出黎挑機
有咁亂得咁亂先有效果
要亂到迫佢分兵
就一定要夠散

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價

而且全港有大半警力完全集中係全九龍!!!

港島手足應該快閃埋高價值目標!!!

照打 今日開始唔需要有道德
燒就睇情況

poly tst 佐敦一帶超重狗
針都難插得入 唔好話聚人
策略其實真係無得揀
只有倍則分之
目前情況係抗爭者呢邊不斷輸 對面無消耗
18開大裝修 就係針對對家消耗經濟 民生 （警）名聲
其實都係攻其必守

淨係一個荃灣區就已經可以
一冇元朗咁偏
二性質同元朗啲人一樣
鄉黑同福建佬，本是同根生啦

大家記得千祈唔好咁做呀！

推 今晚唔好淨係諗住靠和理非呀
各有各做！

各位加油頂住！！！
以後開始！ 只做快閃行動，快閃裝修，快閃塞路先係最大效益。持續攬炒經濟 係最有效。

啱 呢個先係屬於手足進攻方式
唔係去同黑警對撼 或者包圍
要集中做真正有輸出既野

千祈唔好學

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

放膽去做

加油 唔好洩氣！

開花popo會好忙

開到被迫分兵的花
同埋開花有個最大好處
就係唔好再比popo 帶風向
呢幾日輸到咁 加上守據點
就係因為太易比人知你下一步

根本和理非同你出去快閃係冇抵觸
到左今時今日仲未領略到和勇不分 各有各做？

各有各做呀

十八區都開警察無論如何都會調走Poly 啲人

千祈唔好做比之前更大型的裝修
popo 想唔分兵都唔得

邊有輸晒？只有埋土輸
未開過花，話唔家開得贏

和理非去尖沙咀

勇武去十八區開花